點樣先可以忘記一個人

同佢識左幾個月 一直都好好傾 直至上個禮拜同佢表左白 然後佢就好快收左我皮
問翻佢咩原因拒絕我都無答我
而家就算做乜都諗起佢
我可以點

失憶

毒撚總係以為好傾=得米
傻鳩黎既

（認真）識下一個，你依加掛著佢係因為冇得揀先會咁

諗返起都覺得自己on9

其實我知佢對我無feel 因爲平時我講野哄佢佢都好少理 只係我一廂情願 諗住同佢表白

我都想 但係唔係話識就識 加上岩岩完左sem...

我也曾像這樣 青春大概相似
總有段情陷入這種困局

好難走出呢個困局
基本上一無野做就諗起佢

搵過第二個傾

岩呀 搵第二個人傾 或者做其他野轉移視線

你都識講 無野做就會諗起
咁搵多啲野做，等自己忙啲 過得充實啲就唔得閒諗咁多

恰埋眼都諗起佢可以點

佢唔中意你！算把啦
除非你吸引到佢 不過知道你咁中意佢 都唔會點care你

咁咪繼續諗囉，諗諗下就發現有啲人只係適合用黎ff，由始至終冇適合過

諗到好辛苦

忘記不了 只好改變心態
好好的放在回憶裡 不刻意去思索
把對話封存 合照刪掉 一切有關她的都隱藏
到有另一人出現的時候
自自然然 你就能放下

_ _ _ 謝天華

岩既我都明 我已經del晒所有野 又封存埋 但係呢段時間真係好難捱

咪玩啦我又未去到呢個地步既